(急)有冇手足可以借個衛訊會員嚟買電話？

請add tg
而家係衛訊等緊
thanks

Tg hugo1991

係tg hi左你

Tg:hugo19911

Tg hugo1992

有冇真巴打係有
上面幾個tg都唔係。。。

Hugo1993